大家唔洗咁擔心 政府一定唔會接受張超雄份議案

接受左咪等於認同台灣同中國大陸係兩個唔同嘅國家 變相支持台獨

推

不過唔接受 就等於 佢地連潘生潘太既意見都唔理

而家搖旗吶喊話佢賣港
到政府reject之後成班又搵其他嘢屌
唉 越嚟越唔樂觀

係 所以張超雄依一著算係逼死林鄭

【正視聽，免分化】張超雄議案係迫政府『人道』『台獨』二揀一

【法律意見】警察犯法，與市民同罪

【嚇鬼】你班暴民唔係諗住走得甩呀？

[告佢老母] 大家唔好放棄, 要有耐性。警員犯事, 一樣要受刑責

[搵ICAC] 警察放疑犯走係刑事

講下踢保

訓足48個鐘

拘捕至檢控過程

721全民大作戰終極整合POST

721

e 個真

垃圾藍衫狗 係咪連當差要服從上級都唔記得阿

唔一定 有人提過澳門之前同台灣都有簽過協訂
台灣唔用中華民國名only

之後 民建聯 是旦搵條友 提出 張超雄方案加強版

成事件個根本

你知, 我知, 單眼佬都知
777係驚左中共先唔敢同台灣傾, 要奶共搞個送中出黎以為自己一箭雙鵰

公民黨立法會議員楊岳橋早前就處理台灣殺人案，建議修訂《侵害人身罪》，以域外法權處理案件，草案獲律政司發出證明書。楊岳橋今日收到特首回信，拒絕批准將草案提交立法會首讀。

醬油 :

林奠龜縮咁耐想拖死運動結果比D議員用行政手段逼出痛腳

大家諗下 一早係逃犯條例擺上立法會個陣 坊間都有人話用單次個案咪算 唔好搞咁多野 結果林鄭係無理到 個下台階一直都有俾林鄭 係佢拒絕左 所以而家張超雄做嘅係篤穿林鄭嘅謊言 逼佢二揀一 同時令到佢唔可以用陳同佳案為自己辯護

通過咗咁點算

將唔包「中華人民共和國」變成唔包「中央人民政府或澳門政府」

魔鬼在細節喎

到時咪可以再拆一次立法會 林鄭個方案算係張超雄嘅加強版

不嬲都無理過，點解到而家都仲有人覺得逃犯條例係關單案事

通過左咪解決左陳同佳案 政府原本個方案都要撤回 政府玩語言藝術嘅話到時候泛民咪走出黎屌 大家咪多樣彈藥反政府

一陣廣東省政府引渡你咁點算？佢唔係中央政府，引渡得你，你最後咪又係送中

即係歪曲左張超雄份野嘅原意 咪有彈藥俾大家